# Автовоспроизведение в Safari
Если в вашем браузере отключено автовоспроизведение видео, плеер не сможет работать правильно. Чтобы разрешить автовоспроизведение на странице камеры, измените настройки браузера:

1. Откройте страницу камеры на сайте.
1. Откройте основное меню браузера, нажав на кнопку «Safari» на верхней панели браузера слева.
1. Нажмите «Настройки для этого веб-сайта» или «Settings for This Website...».
1. Установите «Всегда» («Allow All Auto-Play») в пункте «Автовоспроизведение» («Auto-Play»).
1. Обновите страницу камеры.

Теперь на этой странице прямой эфир будет включаться сразу, как только вы на неё зайдете.
